［929反極權 & 101國殤日］可唔可以周街播鄧小平金句？

大大聲播audio又好
拎住個iPad/電腦播片又好

要播到藍絲同愛國撚唔敢出聲
要播到全港記者記錄為反極權既理由之一
要播到外國譴責習帝帝制

［突發！行動］唔理用咩方法入黎推爆依條929文宣片！聽日要每個國家見到條片！

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

狂推